<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Aminopyrodin&#39;s blog</title>
    <link>/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Aminopyrodin&#39;s blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Oct 2020 23:53:20 +0500</lastBuildDate><atom:link href="/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Когда комментарии бесят</title>
      <link>/posts/when-comments-annoy/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Oct 2020 23:53:20 +0500</pubDate>
      
      <guid>/posts/when-comments-annoy/</guid>
      <description>Иногда в компании появляются люди, чьи комментарии во внутренней соцсетке (Стафф) бесят прям сразу после их прихода. Человек еще не разобрался, что происходит, но уже высказывает свое важное мнение везде. Он раздает советы, похожие на указания, как всем правильно жить. Ему с первого дня в компании важно все!
Они рассказывают дизайнерам, какие дизайны ок, а какие нет.
Они рассказывают преподавателям, как им преподавать.
Они, будучи тестировщиками, говорят разработчикам, как переменные называть.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Масочный</title>
      <link>/posts/masks/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Oct 2020 21:00:41 +0500</pubDate>
      
      <guid>/posts/masks/</guid>
      <description>Я самый законопослушный человек ever. Я всеми силами соблюдаю закон, не перехожу дороги в неположенных местах, готова соблюдать любую фигню, которая написана в законе, потому что это закон. Так было до сентября.
Когда в марте начались карантины, я сразу начала работать из дома. Я полгода не выходила на улицу, потому что карантин. Я перестала пить таблетки, которые до этого пила каждый день в течение 5 лет, потому что ходить в аптеку без маски нельзя, а у меня нет маски.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сишарперы vs JavaScript</title>
      <link>/posts/csharpers-vs-js/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Oct 2020 22:30:31 +0500</pubDate>
      
      <guid>/posts/csharpers-vs-js/</guid>
      <description>Люблю преподавать Реакт сишарперам. Они с одной стороны чувствуют себя знающими JS. С другой стороны приходит реальность)
 — У меня тут линтер что-то на тип данных ругается!
— Да, у тебя в этом месте в компонент строка приходит, в этом число. Выбери что-то одно и приведи везде к одному типу. Знаешь как это сделать?
— Подожди&amp;hellip; В JS нет типов! Как тогда каст типов работать может, если типов нет?!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О пользе комментариев</title>
      <link>/posts/mr-crash-course/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Oct 2020 01:24:33 +0500</pubDate>
      
      <guid>/posts/mr-crash-course/</guid>
      <description>Сегодня был крэш-курс молодых менеджеров разработки. Рассказывали МРам как общаться с разработчиками.
Обсуждаем вопрос о том, как сократить время, которое тратится на чтение чужого кода и рефакторинг. Группа приходит к мысли, что если не писать код, который сразу становится легаси, то проблем будет меньше.
 Какие техники помогают писать более качественный код?
 Группа вспоминает про код-ревью, дизайн-ревью, тесты&amp;hellip; Тут кто-то говорит «комментарии в коде еще можно писать!», группа довольно соглашается — звучит разумно.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
